低風險人士請用黨鐵進場，谷大人數

推

黨鐵

根本太多和理非等巴士，好應該分流一部份去搭黨鐵，策略性搭黨鐵一日啦大家

黨鐵不了，寧願唔去都唔想俾錢黨鐵

Fatfat
我代表党鉄股東多謝你

推左

要分流。

和理非黨鐵，太多人過海，無甘多巴士

推左先

#6 #7都係五毛

成大事要不拘小節
可惜太多香港人有潔癖

要同一時間集中最多人無辦法，至少要分流一部份人去程要搭黨鐵

收到
希望黨鐵唔會停

起底5毛confirm

push

agger 今日讓黨鐵少少 他朝讓黨鐵倒閉

同意
今日人數遠遠重要過俾少少車錢黨鐵賺
做最重要嘅事啦
執著喺啲唔太決左性嘅野係浪費時間

ok

傻強巴一齊推呢個上熱門
唔想重演尖沙咀咁，個時多d人搭黨鐵一定唔止38萬人

人多跳閘是常識吧

大家執嘢準備定啦

幫手宣傳 用黨鐵谷大人數

已spread去tg幫你推爆

老點人送頭小心中伏呀

巴士始終谷唔大人數

起底，5毛

simple math，一架列車都已經裝成千人
上次尖沙咀都係因為咁先數得38萬

616 都係用黨鐵先谷到咁大

寧願唔去都唔搭黨鐵睇唔明咩心態

要出就會有方法出架啦
洗撚開個咁嘅post咩？仲細？

一毛心態

效率問題

上次尖沙咀遊行黨鐵係唔多人坐，大家太憎黨鐵

其實人多呢
綠卡甚至無卡人士，都冇人會見到

一家大細既麻煩去搭鐵

搭船咪一樣得
一隻5百幾人

早啲出門口係咪真係咁難呀

乜鳩都好，最緊要人多

坐巴士加船唔比既,廢柴

香港人次次都遲

真係有潔癖就唔會朝朝火車地鐵繼續逼爆啦......

agger靠巴士谷唔大人數

五毛？

幾時都跳閘啦屌

推大佢

總有一部份人唔會咁早出門口架啦如果唔係你早出有咩用

Hi 五毛

收皮啦，你想支持黨鐵係你既事，我寧願坐的士去

不過人少的確有D唔安全

唔好拉

真係唔罷得鐵嘅

可以揀完全唔係黨鐵同黨鐵商場買嘢
去遠少少搵一間係街外嘅7仔
都唔好貪方便係站入面買,比黨鐵賺

用綠卡都要做
每一次用綠卡,政府都要補貼返個差價
雖然黨鐵冇蝕,但係政府會蝕好多

一人一綠卡係基本

含淚搭黨鐵

尖沙咀坐船灣仔落

都係個辦法

用綠卡驚唔驚有紀錄？唔想比正價成人票

【突發】如果大家想扭轉乾坤，再一次造就一百萬人嘅奇跡！入一入嚟！

關撚事咩
日日2百萬人都塔嫁啦!!
反而成日話唔塔果啲都唔知諗咩?

我無裝，今日搭一日黨鐵啦

魏巴求幫推
【突發】如果大家想扭轉乾坤，再一次造就一百萬人嘅奇跡！入一入嚟！

搭黑鐡手足每半小時報吓目測黑衫數，
俾d大家，制造群

如果太多人等車試下上九巴apps叫佢加車
上次去中大太多人等車我上個apps講完即刻黎左兩架吉車
雖然唔知今次加唔加到 不過都試下

up

港島巴絲打可以搭叮叮 近嘅就行過去啦

65歲既各位記得善用政府俾你地既2蚊優惠

今日3點 維園見

跳閘啦屌

好ball，幫推

今日見

冇裝既黨鐵啦

同意
今日人數遠遠重要過俾少少車錢黨鐵賺
做最重要嘅事啦
執著喺啲唔太決左性嘅野係浪費時間！早地！維園見！

真

伊朗同北韓係無中國咁醒定係無中國咁無恥，可以講成其它國家干預佢內政

黨鐵一定又關站，減少班次

建議到左香港站冇車上，就出站行過去好過等車上

車資係最唔影響黨鐵收入個part

廢佬討厭黨鐵，今日接受分流的建議

有九巴月票
死都搭九巴！！！

唔識用廢老卡呀
用下腦啦

同意

其實唔想坐黨鐵就依家即刻出去食個午餐先咪得，問題係好多人成3點先「出發」，自然巴士同馬路都會塞爆曬

2點集合喇

跳啦大佬，遊行咁撚多人驚跳閘

跳閘啦大佬，你港島出成車成車咁跳咪搞掂

大西北巴士已經滿咗

含左先

就算全香港巴士都過海，都車唔到一百萬人

鐵個量高

比佢賺一日, 壯大我方軍心, 抵到爛

谷人數優先，之後先會擺搭。

其實有無人研究過 d 港鐵減兩蚊優惠可以點樣自行加上去？減得一蚊得一蚊。

一架巴士百零人，地鐵一架幾千人

冇港鐵嘅話真係上唔到過百萬，始終巴士嘅運載能力有限

唔好次次迫爆巴士
巴士唔係次次都得

要多人巴士係點都唔會得

夠人就跳閘啦

黑警一封路
你地就塞死係巴士
唔會來到

傻啦
返工返學咪又係仆去排隊
矛盾沒法擋就去搭啦 挑

要分流

同時要考慮離場時點走

搭巴士啦 一係跳閘

求下大家出黎啦...
呢幾日我推文宜推到連登同facebook都禁左我言....
但都唔夠100萬同200萬果次推到個個人都知....
大家幫下手啦…
airbdrop又好， facebook又好，ig都好......

黑色口罩算唔算高風險

Block左佢好耐，係得我blacklist >95%五毛

yes sir

「遊行」「黨鐵」邊樣份量大啲？
為左唔搭黨鐵而唔去遊行，
政府鬼唔望全香港人都係咁諗

Post

好牙～

進場先帶

和理非搭黨鐵

[幫推] 13:30起銅鑼灣一帶有特別交通安排及改道措施

得閒請幫手推下

搭唔係唔問題 記得跳閘

坐的士還坐的士 佢依家係寧願唔撚去wo

没辨法，要坐黨鐵

Push

[幫推] 13:30起銅鑼灣一帶有特別交通安排及改道措施

巴打得閒請幫手推下

大家記住，冇出示委任證既佢只係普通人/冒警，佢對你做任何野都係襲擊，一定要自衛

2蚊

寧願你老母愛滋病都唔想你老母癌症死

夠力就跳，唔夠力就跟人過，一蚊都唔好俾黨鐵
記得睇清楚周圍，有咩事即跑

用自己方法搭鐵

Free

Push g

支持

路痴就能靠黨鐵

重點係要出到維園 黨鐵嘅咪做住綠卡戰士先囉

或者早d出坐巴士

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

Pay

有無人會跳閘

721 831 101 1111

On9
咁都話抵賺
跳閘就話姐

照搭巴士 但唔反對人搭黨鐵

整左個我阿媽都睇得明嘅「黃色經濟圈」文宣：

128唔好再塞晒係銅鑼灣出站

新閘跟人過完美
過到港島就會開閘俾你過

佢五毛嚟

搭黨鐵

想提下跳還跳，唔好見到人哋跳你又即刻跳，遮好曬樣做曬保護先好跳呀

錯

長遠要人多，係要靠黨鐵

低級五毛自爆

唔想益黨鐵既
跳閘咪得

有又點

ok 已用

Tko撚每次出都搭黨鐵

拆港鐵地產先講

搭鐵只係手段唔係屈服
唔好覺得自己洩左俾佢，係要用錢衡量嘅，第時同我爆鳩佢一次鐵，我諗夠你搭十萬次

帶豬咀算唔算低風險

其實一直諗唔明點解今日唔跳閘

定係應該全民淨係搭黨鐵唔搭巴士
無人俾錢安全啲

跳啦

想問今日有冇dress code?

其實可以跳，多人集體跳更加爽

最好起碼黑褲黑風褸，入面著街坊衫，隨時變身

車資根本唔係黨鐵賺大錢來源 係周邊商鋪同地產先係

裝修閘機

大家忍一時跨下之辱都要出到去

好啦，含撚搭黨鐵

Sure

票務收入本身都唔係黨鐵主要收入，唔好驚佢因為收多左錢而令大家唔搭

好耐無跳 諗住一陣跳

想多啲人出黎？

要記住嚟場革命唔係淨係屬於後生仔
四五十歲既人多數淨係上fb 佢地好多時都想參與行動 但又唔知有咩日程

我地有咩可以做？

1）我地要多啲係fb唔同post下面瘋狂洗版行動文宣
2）仲有要係街不斷airdrop啲文宣俾人
3）隨身袋住啲文宣周街貼

頭兩項都係零成本
你唔係唔做呀嘛

你地咪撚搭完港鐵又裝修呀 同你地死過

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

現實係香港道路網唔靠黨鐵係承載唔到咁大個車流量同人流量，巴士的士都一樣

重點錯曬喔你..
今日重點係遊行..
邊有可能為小小嘢唔去..

唔搭黨鐵咪一齊迫巴士囉..

和理非去搭黨鐵啦，橫掂一至五都搭開，唔好星期日就突然潔癖，身無屎就無所謂啦！

條友分化撚
起下底
一早Block

2點維園見

早d出黎咪唔撚洗黨鐵囉

#路障情況
🚧暫時已知路障🚧

🚧東區走廊往銅鑼灣方向近炮台山位置
🚧西隧收費廣場往港島方向
🚧紅隧收費廣場往港島方向
🚧IFC對出干諾道中
🚧IFC 對出往灣仔繞道

勇武有裝應該黨鐵先啱 有人海掩護

Admin pin

#路障情況
🚧暫時已知路障🚧

🚧東區走廊往銅鑼灣方向近炮台山位置
🚧西隧收費廣場往港島方向
🚧紅隧收費廣場往港島方向
🚧IFC對出干諾道中
🚧IFC 對出往灣仔繞道

掉返轉 有裝要搭黨鐵 有人海 pin啦

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 香港人 反抗 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲 10月1港殤

咩都好啦！最緊要出去！

ya

Agger

W

集體跳閘唔怕冇人陪啦

跳佢老母

跳閘啦和理非
我帶齊文具跳左咁多次無事

靜靜地贏

和理非坐港鐵，幫到手

推，搭緊鐵，無乜人

推推，今日要人數，分一批和理非坐鐵

紅隧堅?

搭黨鐵記得用廢老卡呀

跳閘啦 全部跳閘吹你唔脹

黨鐵有鬼人, 有位坐啊

要人要人要人

又block一個

Push!

坐鐵啦，巴士冇咁多位，又封路，人數緊要啊

我而家東黨鐵中，唔覺好多人1點係咪我太晏？反而多返d拖喼蝗

[緊急幫推] 黑警全港SET RB搜車阻陸路交通唔比我地曬冷
URGENT求幫推

blocked

點都好今日一定要出到嚟

同你一樣，好少人

[緊急幫推] 黑警全港SET RB搜車阻陸路交通唔比我地曬冷

URGENT求幫推

跳欄啦，少人捉

究竟要幾戇尻先講得咁既說話

綠卡唔好搭黨鐵以外嘅車
巴士啲喐聲唔同
小巴佬會睇住

同埋要留意入閘查飛
睇落有人會查就用返正常八達通/搭巴士

比人查飛嘅攻略係連登其他post有寫

去到綠色線，堅少人，仲見到好多蝗
大家去左搭巴士嗎

和理非就港鐵啦

係寧願搭黨鐵都要去！ ！ ！

Psu

其實正路小巴先話知你，佢地係會問政府要補貼，唔會理你。
不過當然無必要唔好搞到人。
早幾年先有白痴小巴佬半夜三更狂 do 老人卡黎呃錢。

真 反叛過我地仲要靠佢出去唔係咁冇骨氣掛

執生

點樣讓黨鐵倒閉？
罷搭？跳閘？
有幾多人有做？
唔好自己呃自己喇

班狗就係想塞死陸路唔畀你出黎

有潔癖冇問題，咪晨早出門囉，問題係太多人唔到遲到唔出門
利申：已到

要人數就一定要黨鐵 今日豪俾佢

黨鐵過黎！快！

去左目的地先，唔好理黨唔黨鐵

去唔到物都嘥氣

支持中共嘅今日乖乖地留在家中啦五毛

做齊曬黨鐵都唔會執

佢根本唔係靠乘客賺錢

一陣維園見
【上個post無人理】全港最大Fact check 平台正式推出啦

西隧兩個鐘前已經俾PoPo封剩一條行車線！
我頭先大欖兩隻popo上車check 冇捉人
塞塞地⋯大家加油

True

我次次都坐黨鐵

擁

高風險人士可以點去？

要俾錢

推
準時更重要

推啊

叫人投白票d friend

和理非好多唔敢跳

依家咩站出到？

甘你老母

pish

推推推

推呀 搭黨鐵呀 搭巴士要排好耐

推 跳啦

咁撚多人跳閘咪得

去旅行 搭車又搭船